買Domain 一問

想問下買Domain 有無乜要注意？
唔同公司除左價錢唔同外有無唔同？
聽過godaddy 會搶你domain

Namecheap 加用coupon

會唔會比人搶domain?

推

Whois information protection

依個係hide左你d 私人資料？

上個月用godaddy買左個 冇問題喎

據說如果係流量多就會搶走你

咁就唔知啦 我用來做business email

記住一個定律，一分錢，一分貨。